老頭部電話跌爛咗 求介紹

佢平時都係睇下片 玩下麻雀game咁
想個mon夠大 電夠多
筆直 2500-3000到
吳該各位巴打推介

吳你老母

叫你老母沖定涼先啦

你咁樣係性騷擾

吳你老母字都未識

我屌埋你老母添呀再嘈

Nokia6
但唔好比你老豆係街到大大聲開住個喇叭紅中發財
如果唔係捉你老豆比狗輸屌屎眼
再射撚到成個屎眼都係狗精加屎水
逼你老豆逐啖逐啖梅
再拍底post上thisav myavsuper

小米5 算啦

太撚遲啦 2500同你老豆買棺材啦

Nokia 6
王者回歸

睇完就明

大電之選: motor z play

Moto z play

見過廢老貼紙落電話mark用法

咁副身家好快就到手喇

用note7快d

ZenFone 3

c9 plus